香港有冇得告人侮辱

話說朋友話想告人侮辱 （唔係用誹謗罪告）
佢仲話問咗律師有呢條罪告
但係我上網搵黎搵去都搵唔到相關資料
咁究竟係我朋友講大話 定係我無知...

冇

玩Lol俾人串親？

你係咪澳門人?
澳門先有依條罪

睇黎我呢個朋友係講大話...